係咪得我覺得盧偉聰唔應該比美國制裁？

盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

612 721 811 831......發生係任內
基本上難以走甩

中大同理大圍城戰佢都有份架

俾人制裁既時候係美國本土?

唉.唔制裁仲好啦..等支那以為佢係鬼

認真想問
佢被制裁但應該無刑事責任?
報美國警有咩用?

驅逐出境？

除非做污點證人，爆鄧小強點樣架空佢，搞出咁多單血案

警察要死全家，話知你守水塘

大智若愚

佢本身肯定諗住走得甩